<resources>
    <string name="app_name">粮易通</string>
    <string name="regist_second_label">注册</string>
    <string name="regist_first_name">真实姓名</string>
    <string name="regist_first_name_hint">请输入真实姓名</string>
    <string name="regist_first_id_card">身份证号</string>
    <string name="regist_first_id_card_hint">请输入真实身份证号码</string>
    <string name="regist_first_type">客户类型</string>
    <string name="regist_first_id_card_up">上传身份证照片（仅用于个人认证）</string>
    <string name="regist_first_id_card_front">身份证正面照片</string>
    <string name="regist_first_id_card_behind">身份证反面照片</string>
    <string name="regist_first_next">下一步</string>
    <string name="tab_home_label">首页</string>
    <string name="tab_my_quote_label">我的报价</string>
    <string name="tab_barge_manage_label">驳船管理</string>
    <string name="tab_my_label">我的</string>
    <string name="waitQuote_label">待报价</string>
    <string name="quoted_label">已报价</string>
    <string name="sucess_label">已成交</string>

    <string name="regist_first_label">个人认证</string>
    <string name="forget_password_title">忘记密码</string>
    <string name="modify_password_title">修改密码</string>
    <string name="forget_password_button_label">完成</string>
    <string name="message_dialog_is_opend">标为已读</string>
    <string name="message_dialog_not_opend">标为未读</string>
    <string name="message_dialog_remove">移除</string>
    <string name="message_top_category_label_open">∧</string>
    <string name="message_top_category_label_close">∨</string>
    <string name="barge_detail_title">驳船详情</string>
    <string name="barge_add_title">新增驳船</string>
    <string name="bargecabin_add_title">新增船舱</string>
    <string name="barge_edit_title">编辑驳船信息</string>
    <string name="barge_delete">删除驳船</string>
    <string name="barge_cabin_manage">编辑船舱信息</string>
    <string name="barge_commit">提交</string>
    <string name="barge_cabin_commit">提交</string>
    <string name="barge_cabin_delete">删除</string>
    <string name="settings_title">设置</string>
    <string name="my_info_title">完善资料</string>
    <string name="my_info_popup_title">请保持上传照片字迹清晰，无遮拦，无反光。</string>
    <string name="take_photo">拍照</string>
    <string name="upload_photo">上传图片</string>
    <string name="cancel">取消</string>
    <string name="already_upload">已上传</string>
    <string name="not_upload">未上传</string>
    <string name="uploading">图像信息识别中</string>
    <string name="agree_text1">阅读并同意</string>
    <string name="agree_text2">《用户协议》</string>
    <string name="agree_title">用户协议</string>
    <string name="register_warning_msg">请完善相关的信息或同意使用协议</string>
    
    <string name="hatchnum">舱口号</string>
    <string name="holdcapacity">舱容</string>
    <string name="hatchsize">舱口尺寸</string>

    <string name="createtime">注册时间</string>
    <string name="bargename">船名</string>
    <string name="nationality">船籍</string>
    <string name="length">船长</string>
    <string name="width">船宽</string>
    <string name="builttime">建造时间</string>
    <string name="grosston">总吨位</string>
    <string name="netTon">净吨位</string>
    <string name="deadweightton">载重吨位</string>
    <string name="picture">船照片</string>
    <string name="shipcertificatepicture">船舶证书</string>

    <string name="agree_content">
\n\n特别提示\n\n
&#160;&#160;&#160;&#160;北京陌陌科技有限公司（以下简称“陌陌科技”）在此特别提醒您（用户）在注册成为用户之前，请认真阅读本《用户协议》（以下简称“协议”），确保您充分理解本协议中各条款。请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议。除非您接受本协议所有条款，否则您无权注册、登录或使用本协议所涉服务。您的注册、登录、使用等行为将视为对本协议的接受，并同意接受本协议各项条款的约束。\n
&#160;&#160;&#160;&#160;本协议约定陌陌科技与用户之间关于“陌陌”软件服务（以下简称“服务”）的权利义务。“用户”是指注册、登录、使用本服务的个人。本协议可由陌陌科技随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，恕不再另行通知，用户可在本网站查阅最新版协议条款。在陌陌科技修改协议条款后，如果用户不接受修改后的条款，请立即停止使用陌陌科技提供的服务，用户继续使用陌陌科技提供的服务将被视为接受修改后的协议。\n
\n\n一、帐号注册\n\n

1、用户在使用本服务前需要注册一个“陌陌”帐号。“陌陌”帐号应当使用手机号码绑定注册，请用户使用尚未与“陌陌”帐号绑定的手机号码，以及未被陌陌科技根据本协议封禁的手机号码注册“陌陌”帐号。陌陌科技可以根据用户需求或产品需要对帐号注册和绑定的方式进行变更，而无须事先通知用户。\n
2、“陌陌”系基于地理位置的移动社交产品，用户注册时应当授权陌陌科技公开及使用其地理位置信息方可成功注册“陌陌”帐号。故用户完成注册即表明用户同意陌陌科技提取、公开及使用用户的地理位置信息。如用户需要终止向其他用户公开其地理位置信息，可自行设置为隐身状态。\n
3、鉴于“陌陌”帐号的绑定注册方式，您同意陌陌科技在注册时将使用您提供的手机号码及/或自动提取您的手机号码及自动提取您的手机设备识别码等信息用于注册。\n
4、在用户注册及使用本服务时，陌陌科技需要搜集能识别用户身份的个人信息以便陌陌科技可以在必要时联系用户，或为用户提供更好的使用体验。陌陌科技搜集的信息包括但不限于用户的姓名、性别、年龄、出生日期、身份证号、地址、学校情况、公司情况、所属行业、兴趣爱好、常出没的地方、个人说明；陌陌科技同意对这些信息的使用将受限于第三条用户个人隐私信息保护的约束。\n
\n\n二、服务内容\n\n

1、本服务的具体内容由陌陌科技根据实际情况提供，包括但不限于授权用户通过其帐号进行即时通讯、添加好友、加入群组、关注他人、发布留言。陌陌科技可以对其提供的服务予以变更，且陌陌科技提供的服务内容可能随时变更；用户将会收到陌陌科技关于服务变更的通知。\n
2、陌陌科技提供的服务包含免费服务与收费服务。用户可以通过付费方式购买收费服务，具体方式为：用户通过网上银行、支付宝或其他“陌陌”平台提供的付费途径支付一定数额的人民币购买“陌陌”平台的虚拟货币——陌陌币，然后根据陌陌科技公布的资费标准以陌陌币购买用户欲使用的收费服务，从而获得收费服务使用权限。对于收费服务，陌陌科技会在用户使用之前给予用户明确的提示，只有用户根据提示确认其同意按照前述支付方式支付费用并完成了支付行为，用户才能使用该等收费服务。支付行为的完成以银行或第三方支付平台生成“支付已完成”的确认通知为准。
\n\n三、用户个人信息保护\n\n

1、用户在注册帐号或使用本服务的过程中，可能需要填写或提交一些必要的个人信息，如法律法规、规章规范性文件（以下称“法律法规”）规定的需要填写的身份信息。如用户提交的信息不完整或不符合法律法规的规定，则用户可能无法使用本服务或在使用本服务的过程中受到限制。\n
2、用户个人信息包括：1）用户自行提供的用户个人信息（如注册时填写的手机号码，电子邮件等个人信息，使用服务时提供的共享信息等）；2）其他方分享的用户个人信息；3）陌陌科技为提供服务而合法收集的用户必要个人信息（如使用服务时系统自动采集的设备或软件信息，浏览历史信息，通讯时间信息等技术信息，用户开启定位功能并使用服务时的地理位置信息等）。\n
其中个人隐私信息是指涉及用户个人身份或个人隐私的信息，比如，用户真实姓名、身份证号、手机号码、手机设备识别码、IP地址、用户聊天记录。非个人隐私信息是指用户对本服务的操作状态以及使用习惯等明确且客观反映在陌陌科技服务器端的基本记录信息、个人隐私信息范围外的其它普通信息，以及用户同意公开的上述隐私信息。陌陌科技保证在取得用户书面同意的情况下收集、使用或公开用户的个人隐私信息，用户同意陌陌科技无需获得用户的另行确认与授权即可收集、使用或公开用户的非个人隐私信息。\n
3、尊重用户个人信息的私有性是陌陌科技的一贯制度，陌陌科技将采取技术措施和其他必要措施，确保用户个人信息安全，防止在本服务中收集的用户个人信息泄露、毁损或丢失。在发生前述情形或者陌陌科技发现存在发生前述情形的可能时，陌陌科技将及时采取补救措施并告知用户，用户如发现存在前述情形亦需立即与陌陌科技联系。\n
4、陌陌科技未经用户同意不向任何第三方公开、 透露用户个人隐私信息。但以下特定情形除外：\n
(1) 陌陌科技根据法律法规规定或有权机关的指示提供用户的个人隐私信息；\n
(2) 由于用户将其用户密码告知他人或与他人共享注册帐户与密码，由此导致的任何个人信息的泄漏，或其他非因陌陌科技原因导致的个人隐私信息的泄露；\n
(3) 用户自行向第三方公开其个人隐私信息；\n
(4) 用户与陌陌科技及合作单位之间就用户个人隐私信息的使用公开达成约定，陌陌科技因此向合作单位公开用户个人隐私信息；\n
(5) 任何由于黑客攻击、电脑病毒侵入及其他不可抗力事件导致用户个人隐私信息的泄露；\n
(6) 用户个人信息已经经过处理无法识别特定个人且不能复原。\n
5、用户同意陌陌科技可在以下事项中使用用户的个人隐私信息：\n
(1) 陌陌科技向用户及时发送重要通知，如软件更新、本协议条款的变更；\n
(2) 陌陌科技内部进行审计、数据分析和研究等，以改进陌陌科技的产品、服务和与用户之间的沟通；\n
(3) 依本协议约定，陌陌科技管理、审查用户信息及进行处理措施；\n
(4) 适用法律法规规定的其他事项。\n
除上述事项外，如未取得用户事先同意，陌陌科技不会将用户个人隐私信息使用于任何其他用途。\n
6、陌陌科技重视对未成年人个人信息的保护。陌陌科技将依赖用户提供的个人信息判断用户是否为未成年人。任何18岁以下的未成年人注册帐号或使用本服务应事先取得家长或其法定监护人（以下简称"监护人"）的书面同意。除根据法律法规的规定及有权机关的指示披露外，陌陌科技不会使用或向任何第三方透露未成年人的聊天记录及其他个人信息。除本协议约定的例外情形外，未经监护人事先同意，陌陌科技不会使用或向任何第三方透露未成年人的个人信息。任何18岁以下的用户不得下载和使用陌陌科技通过陌陌软件提供的网络游戏。\n
7、因陌陌科技提供的服务系基于地理位置提供的移动社交服务，用户确认，其地理位置信息为非个人隐私信息，用户成功注册“陌陌”帐号视为确认授权陌陌科技提取、公开及使用用户的地理位置信息。用户地理位置信息将作为用户公开资料之一，由陌陌科技向其他用户公开以便陌陌科技向用户提供基于地理位置的移动社交服务。如用户需要终止向其他用户公开其地理位置信息，可随时自行设置为隐身状态。\n
8、为了改善陌陌科技的技术和服务，向用户提供更好的服务体验，陌陌科技或可会自行收集使用或向第三方提供用户的非个人隐私信息。\n
9、陌陌科技保证在合法、正当与必要的原则下收集、使用或者公开用户个人信息且不会收集与提供的服务无关的用户个人信息。\n
10、陌陌科技十分注重保护用户的个人隐私，并制定了《陌陌隐私权政策》（点击查看），用户亦可以通过“设置”页面里的“帮助”来进行具体查看，用户确认并同意使用陌陌科技提供的服务将被视为接受《陌陌隐私权政策》。\n
\n\n四、内容规范\n\n

1、本条所述内容是指用户使用本服务过程中所制作、上载、复制、发布、传播的任何内容，包括但不限于帐号头像、名称、用户说明等注册信息及认证资料，或文字、语音、图片、视频、图文等发送、回复或自动回复消息和相关链接页面，以及其他使用帐号或本服务所产生的内容。\n
2、用户不得利用“陌陌”帐号或本服务制作、上载、复制、发布、传播如下法律、法规和政策禁止的内容：\n
(1) 反对宪法所确定的基本原则的；\n
(2) 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n
(3) 损害国家荣誉和利益的；\n
(4) 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n
(5) 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n
(6) 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n
(7) 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n
(8) 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n
(9) 不遵守法律法规底线、社会主义制度底线、国家利益底线、公民合法权益底线、社会公共秩序底线、道德风尚底线和信息真实性底线的“七条底线”要求的；\n
(10) 含有法律、行政法规禁止的其他内容的信息。\n
3、用户不得利用“陌陌”帐号或本服务制作、上载、复制、发布、传播如下干扰“陌陌”正常运营，以及侵犯其他用户或第三方合法权益的内容：\n
(1) 含有任何性或性暗示的；\n
(2) 含有辱骂、恐吓、威胁内容的；\n
(3) 含有骚扰、垃圾广告、恶意信息、诱骗信息的；\n
(4) 涉及他人隐私、个人信息或资料的；\n
(5) 侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的；\n
(6) 含有其他干扰本服务正常运营和侵犯其他用户或第三方合法权益内容的信息。\n
\n\n五、使用规则\n\n

1、用户在本服务中或通过本服务所传送、发布的任何内容并不反映或代表，也不得被视为反映或代表陌陌科技的观点、立场或政策，陌陌科技对此不承担任何责任。\n
2、用户不得利用“陌陌”帐号或本服务进行如下行为：\n
(1) 提交、发布虚假信息，或盗用他人头像或资料，冒充、利用他人名义的；\n
(2) 强制、诱导其他用户关注、点击链接页面或分享信息的；\n
(3) 虚构事实、隐瞒真相以误导、欺骗他人的；\n
(4) 利用技术手段批量建立虚假帐号的；\n
(5) 利用“陌陌”帐号或本服务从事任何违法犯罪活动的；\n
(6) 制作、发布与以上行为相关的方法、工具，或对此类方法、工具进行运营或传播，无论这些行为是否为商业目的；\n
(7) 其他违反法律法规规定、侵犯其他用户合法权益、干扰“陌陌”正常运营或陌陌科技未明示授权的行为。\n
3、用户须对利用“陌陌”帐号或本服务传送信息的真实性、合法性、无害性、准确性、有效性等全权负责，与用户所传播的信息相关的任何法律责任由用户自行承担，与陌陌科技无关。如因此给陌陌科技或第三方造成损害的，用户应当依法予以赔偿。\n
4、陌陌科技提供的服务中可能包括广告，用户同意在使用过程中显示陌陌科技和第三方供应商、合作伙伴提供的广告。除法律法规明确规定外，用户应自行对依该广告信息进行的交易负责，对用户因依该广告信息进行的交易或前述广告商提供的内容而遭受的损失或损害，陌陌科技不承担任何责任。\n
5、除非陌陌科技书面许可，用户不得从事下列任一行为：\n
(1) 删除软件及其副本上关于著作权的信息；\n
(2) 对软件进行反向工程、反向汇编、反向编译，或者以其他方式尝试发现软件的源代码；\n
(3) 对陌陌科技拥有知识产权的内容进行使用、出租、出借、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版、建立镜像站点等；\n
(4) 对软件或者软件运行过程中释放到任何终端内存中的数据、软件运行过程中客户端与服务器端的交互数据，以及软件运行所必需的系统数据，进行复制、修改、增加、删除、挂接运行或创作任何衍生作品，形式包括但不限于使用插件、外挂或非经陌陌科技授权的第三方工具/服务接入软件和相关系统；\n
(5) 通过修改或伪造软件运行中的指令、数据，增加、删减、变动软件的功能或运行效果，或者将用于上述用途的软件、方法进行运营或向公众传播，无论这些行为是否为商业目的；\n
(6) 通过非陌陌科技开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统，登录或使用陌陌科技软件及服务，或制作、发布、传播非陌陌科技开发、授权的第三方软件、插件、外挂、系统。\n
\n\n六、虚拟货币\n\n

1、陌陌科技将在“陌陌”平台发行虚拟货币，即陌陌币。陌陌币可用于购买“陌陌”平台的增值服务，包括但不限于表情服务及会员服务，除此外，不得用于其他任何用途。该等增值服务的价格均以陌陌币为单位，具体价格信息将由陌陌科技自行决定并在相关服务页面上显示。\n
2、陌陌币和人民币的兑换比例依用户购买渠道的不同而有不同的兑换比例，具体兑换比例以用户购买陌陌币相关渠道服务页面显示为准。陌陌科技有权根据运营情况随时变更上述兑换比例，并将在用户购买陌陌币相关渠道服务页面显示。\n
3、用户默认已开通陌陌币账户，可进行陌陌币购买（下称“充值”）和消费。用户可在设置页面查询到陌陌币余额、购买记录和消费记录。陌陌币相关信息将不作为公开信息。\n
4、用户可以通过网上银行、支付宝或其他“陌陌”平台提供的充值途径为陌陌币账户进行充值。用户使用陌陌币购买相关收费服务后，可将相关收费服务赠与其他用户。用户确认不会以非法方式或者使用非平台所指定的充值途径进行充值,如果用户违规使用非陌陌科技认可的充值途径非法充值/购买陌陌币，则陌陌科技不保证充值顺利或正确完成，若因此造成用户权益受损，陌陌科技将不会作出任何补偿或赔偿，陌陌科技同时保留随时终止用户陌陌账号资格及使用各项充值服务的权利，并进行相应惩罚。\n
5、用户确认在进行充值前已经仔细确认过自己的账号并仔细选择了相关操作选项，若因用户自身输入账号错误、操作不当或不了解充值计费方式等因素造成充错账号、错选充值种类等情形而损害自身权益的，陌陌科技将不会作出任何补偿或赔偿。\n
6、用户确认，陌陌币一经充值成功，除法律法规明确规定外，在任何情况下不能兑换为法定货币，不能转让他人。除法律法规明确规定外，陌陌币账户充值完成后，陌陌科技不予退款。\n
7、用户确认，陌陌币只能用于购买“陌陌”平台上的各类增值服务，任何情况下不得与陌陌科技以外的第三方进行陌陌币交易，亦不得在除“陌陌”平台以外的第三方平台（如淘宝）上进行交易；如违反前述约定，造成用户或第三方任何损失，陌陌科技不负任何责任，且如陌陌科技有理由怀疑用户的陌陌币账户或使用情况有作弊或异常状况，陌陌科技将拒绝该用户使用陌陌币进行支付，直至按本协议约定采取相关封禁措施。\n
8、陌陌科技有权基于交易安全等方面的考虑不时设定或修改涉及交易的相关事项，包括但不限于交易限额、交易次数等。用户了解并确认陌陌科技的前述设定或修改可能对用户的交易产生一定的不便，用户对此没有异议。\n
9、用户确认，除法律法规明确规定或本协议另有约定外，用户已购买的任何收费服务不能以任何理由退购（即退换成陌陌币或法定货币）或调换成其他服务。\n
10、陌陌科技不鼓励未成年人使用虚拟货币服务，未成年人应请监护人操作或在监护人明示同意下操作，否则不得使用本服务。\n
11、因用户自身的原因导致陌陌科技无法提供陌陌币购买服务或提供陌陌币购买服务时发生任何错误而产生的任何损失或责任，由用户自行负责，陌陌科技不承担责任，包括但不限于：\n
(1)因用户的陌陌账号丢失、被封禁或冻结；\n
(2)用户将密码告知他人导致的财产损失；\n
(3)因用户绑定的第三方支付机构账户的原因导致的任何损失或责任；\n
(4)其他用户故意或者重大过失或者违反法律法规导致的财产损失。\n
12、用户在使用陌陌科技提供的服务时，如出现违反国家法律法规、本协议约定或其他本平台对用户的管理规定的情形，陌陌科技有权暂时或永久封禁用户的账号。账号封禁后至解禁（如有）前，用户账户上的剩余陌陌币将被暂时冻结或全部扣除，不可继续用于购买平台上的虚拟产品或服务，同时不予返还用户购买陌陌币时的现金价值。\n
13、用户确认并同意如用户主动注销账号，则用户已充值到账的陌陌币，购买的虚拟礼物，游戏币以及会员权益等视为自动放弃，陌陌科技不予返还相应的现金价值，也不会作出任何补偿。\n
\n\n七、账户管理\n\n

1、 “陌陌”帐号的所有权归陌陌科技所有，用户完成申请注册手续后，获得“陌陌”帐号的使用权，该使用权仅属于初始申请注册人，禁止赠与、借用、租用、转让或售卖。陌陌科技因经营需要，有权回收用户的“陌陌”帐号。\n
2、用户可以通过1）查看与编辑个人资料页，2）“设置”页面里的“账号与安全”页面来查询、更改、删除、注销“陌陌”帐户上的个人资料、注册信息及传送内容等，但需注意，删除有关信息的同时也会删除用户储存在系统中的文字和图片。用户需承担该风险。\n
3、用户有责任妥善保管注册帐号信息及帐号密码的安全，因用户保管不善可能导致遭受盗号或密码失窃，责任由用户自行承担。用户需要对注册帐号以及密码下的行为承担法律责任。用户同意在任何情况下不使用其他用户的帐号或密码。在用户怀疑他人使用其帐号或密码时，用户同意立即通知陌陌科技。\n
4、用户应遵守本协议的各项条款，正确、适当地使用本服务，如因用户违反本协议中的任何条款，陌陌科技在通知用户后有权依据协议中断或终止对违约用户“陌陌”帐号提供服务。同时，陌陌科技保留在任何时候收回“陌陌”帐号、用户名的权利。\n
5、如用户注册“陌陌”帐号后一年不登录，通知用户后，陌陌科技可以收回该帐号，以免造成资源浪费，由此造成的不利后果由用户自行承担。\n
6、用户可以通过“设置”页面里的“账号与安全”页面来进行账号注销服务，用户确认注销账号是不可恢复的操作，用户应自行备份与陌陌账号相关的信息和数据，用户确认操作之前与陌陌账号相关的所有服务均已进行妥善处理。用户确认并同意注销账号后并不代表本陌陌账号注销前的账号行为和相关责任得到豁免或减轻，如在注销期间，用户的账号被他人投诉、被国家机关调查或者正处于诉讼、仲裁程序中，陌陌科技有限自行终止用户的账号注销并无需另行得到用户的同意。\n
\n\n八、数据储存\n\n

1、陌陌科技不对用户在本服务中相关数据的删除或储存失败负责。\n
2、陌陌科技可以根据实际情况自行决定用户在本服务中数据的最长储存期限，并在服务器上为其分配数据最大存储空间等。用户可根据自己的需要自行备份本服务中的相关数据。\n
3、如用户停止使用本服务或本服务终止，陌陌科技可以从服务器上永久地删除用户的数据。本服务停止、终止后，陌陌科技没有义务向用户返还任何数据。\n
\n\n九、风险承担\n\n

1、用户理解并同意，“陌陌”仅为用户提供信息分享、传送及获取的平台，用户必须为自己注册帐号下的一切行为负责，包括用户所传送的任何内容以及由此产生的任何后果。用户应对“陌陌”及本服务中的内容自行加以判断，并承担因使用内容而引起的所有风险，包括因对内容的正确性、完整性或实用性的依赖而产生的风险。陌陌科技无法且不会对因用户行为而导致的任何损失或损害承担责任。\n
如果用户发现任何人违反本协议约定或以其他不当的方式使用本服务，请立即向陌陌科技举报或投诉，举报或投诉电话为028-62836666，陌陌科技将依本协议约定进行处理。\n
2、用户理解并同意，因业务发展需要，陌陌科技保留单方面对本服务的全部或部分服务内容变更、暂停、终止或撤销的权利，用户需承担此风险。\n
\n\n十、知识产权声明\n\n

1、除本服务中涉及广告的知识产权由相应广告商享有外，陌陌科技在本服务中提供的内容（包括但不限于网页、文字、图片、音频、视频、图表等）的知识产权均归陌陌科技所有，但用户在使用本服务前对自己发布的内容已合法取得知识产权的除外。\n
2、除另有特别声明外，陌陌科技提供本服务时所依托软件的著作权、专利权及其他知识产权均归陌陌科技所有。\n
3、陌陌科技在本服务中所涉及的图形、文字或其组成，以及其他陌陌科技标志及产品、服务名称（以下统称“陌陌科技标识”），其著作权或商标权归陌陌科技所有。未经陌陌科技事先书面同意，用户不得将陌陌科技标识以任何方式展示或使用或作其他处理，也不得向他人表明用户有权展示、使用、或其他有权处理陌陌科技标识的行为。\n
4、上述及其他任何陌陌科技或相关广告商依法拥有的知识产权均受到法律保护，未经陌陌科技或相关广告商书面许可，用户不得以任何形式进行使用或创造相关衍生作品。\n
\n\n十一、法律责任\n\n

1、如果陌陌科技发现或收到他人举报或投诉用户违反本协议约定的，陌陌科技有权不经通知随时对相关内容，包括但不限于用户资料、聊天记录进行审查、删除，并视情节轻重对违规帐号处以包括但不限于警告、帐号封禁 、设备封禁 、功能封禁 的处罚，且通知用户处理结果。\n
2、因违反用户协议被封禁的用户，可以自行到 http://immomo.com/my 查询封禁期限，并在封禁期限届满后自助解封。其中，被实施功能封禁的用户会在封禁期届满后自动恢复被封禁功能。被封禁用户可向陌陌科技网站相关页面提交申诉，陌陌科技将对申诉进行审查，并自行合理判断决定是否变更处罚措施。\n
3、用户理解并同意，陌陌科技有权依合理判断对违反有关法律法规或本协议规定的行为进行处罚，对违法违规的任何用户采取适当的法律行动，并依据法律法规保存有关信息向有关部门报告等，用户应承担由此而产生的一切法律责任。\n
4、用户理解并同意，因用户违反本协议约定，导致或产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失，包括合理的律师费，用户应当赔偿陌陌科技与合作公司、关联公司，并使之免受损害。\n
    </string>

    <string name="agree_content2">
        1、特别提示\n
1.1“粮易通”是由南通中集（以下简称“我们”）通过网站与手机应用程序“粮易通”向用户提供的客户服务端。用户在使用粮易通之前，应当认真阅读《粮易通平台服务协议》（以下简称“本服务协议”）。\n
1.2在注册程序过程中，用户点击“注册”前请务必审慎阅读并充分理解各条款内容特别是免除或者限制责任的条款、法律管辖和争议解决条款。用户一旦点击“注册”按钮时，即表示用户完全理解并接受本协议项下的全部条款，本服务协议条款即生效。\n
如用户不同意或者不接受本服务协议的全部或者部分内容，请不要注册成为粮易通平台用户及使用相关服务；如用户同意以下条款并注册后，表明用户已充分阅读并理解本服务协议的所有条款，用户将有权依据本服务协议的条款接受粮易通平台的服务，同时有义务接受本协议条款的约束。\n
1.3 本协议共12条款，请用户着重阅读。\n\n

2、用户注册\n
2.1
        用户确认，在完成注册程序使用粮易通平台时，用户应当是具备完全民事行为能力和权利能力的自然人、法人或其他组织。否则，用户应在其法定监护人指导下方能使用粮易通平台，并由用户及其监护人对粮易通平台上的各项行为承担全部责任。\n
2.2
        用户在注册程序中，应当依照法律法规的要求，根据粮易通平台相应页面的提示准确填写、上传各项用户资料，并在资料信息变更一周内及时进行用户信息更新，以确保用户提交的信息真实、准确、完整且是最新的。如因上述资料文件的变更或更新导致用户不再符合法律法规要求的，我们有权停止向用户提供粮易通平台部分或全部服务，直至本协议终止。如用户提供资料不真实、不完整、不准确、不详尽、不及时的，用户需自行承担由此引起的相应责任及后果，且我们始终保留终止用户使用粮易通平台各项功能的权利。\n\n

3、服务内容\n
3.1
        粮易通平台的服务内容有：驳船管理、接收驳船信息等。我们保留变更、中断、中止或终止部分或全部粮易通平台的权利。\n
3.2
        用户同意通过粮易通平台发布交易信息，包括但不限于车辆信息、船舶信息、仓储信息、货源信息、用户/车辆/船舶的地理位置信息、运输费用等，同时用户同意发布方式包括但不限于网站及手机应用程序。\n
3.3
        用户理解：我们仅提供相关的网络服务，除此之外与相关网络服务有关的设备(如电脑、调制解调器及其他与接入互联网有关的装置)及所需的费用(如为接入互联网而支付的电话费及上网费)均应由用户自行负担，用户应使用正版软件接受网络服务。\n
3.4   用户确认：
        粮易通平台上的信息均由用户自行发布，平台用户间的交易均由交易双方依据双方意思表示自主达成，用户对其在粮易通平台发布的信息承担全部法律责任，并自行判断交易相对方提供信息的真实性、准确性、有效性及交易各方的履约能力、交易标的的合法性等交易达成的各项要素，自行承担全部交易风险及损失（包括但不限于交易相对方违约、交易过程中发生对第三方的侵权等），平台不对上述风险及损失承担任何责任（法律另有规定的除外）。\n
3.5
        用户在使用粮易通平台的过程中与交易对方发生纠纷，交易双方应友好协商解决。如任何一方将交易纠纷提交粮易通平台要求调解处理，则我们作为独立第三方，有权根据交易规则、交易惯例单方判断做出调解处理决定，并向权利人提供相关的用户信息，用户了解并同意接受我们的判断和决定，同意接受我们因此采取的任何措施并不因任何原因追究我们的责任。\n\n

4、使用规则\n
4.1   用户在使用粮易通平台过程中，应遵守中国有关的法律和法规，并且必须遵循以下规定：\n
1)   遵守国家法律、法规等规范性文件及粮易通平台各项规则的规定和要求，不违背社会公共利益或公共道德，不侵犯他人的合法权益，不偷逃应缴税费，不违反本协议及相关规则；\n
2)   不得传输或发表煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的言论，煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度的言论，煽动分裂国家、破坏国家统一的言论，煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的言论；\n
3)   不得利用本站从事洗钱、窃取商业秘密、窃取个人信息等违法犯罪活动；\n
4)   不得冒用或盗用他人的身份信息或者干扰他人使用本服务，不得为任何非法目的而使用粮易通平台；\n
5)   不得利用粮易通平台进行任何可能对互联网交易的正常运转造成不利影响的行为；\n
6)   不得利用粮易通平台发布虚假、失效、欺诈性交易信息或利用粮易通平台进行非法经营活动；\n
7)   不得利用粮易通平台传输、发布任何骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、庸俗淫秽的或其他任何非法的信息资料；\n
8)   不以虚构或歪曲事实的方式不当评价其他会员，不采取不正当方式制造或提高自身的信用度；\n
9)   不对粮易通平台上的任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经粮易通事先书面同意的情况下，以复制、转发等任何方式使用粮易通平台上展示的内容及展示的形式；\n
10)   不得利用任何非法手段获取其他用户个人信息，不得将其他用户信息用于任何营利或非营利目的，不得泄露其他用户或权利人的个人隐私；\n
11)   就中化能源科技及合作商业伙伴的服务、产品、业务咨询应采取中化能源科技允许的沟通渠道，不得在公众场合发布有关我们及相关服务的负面宣传；\n
12)   如发现任何非法使用用户账号或账号出现信息漏洞的情况，应立即通知我们；\n
13)   其他法律法规、本协议、粮易通平台各项规则和要求禁止从事的行为。\n
4.2
        用户违反上述规定，因此产生的任何法律后果，用户应独立承担所有的法律责任。如造成6粮易通平台、我们产生任何损失或增加费用，我们有权进行追偿。同时，用户同意我们将有权采取以下措施，维护交易秩序和交易安全，且无需就以上措施向用户承担任何责任：\n
1)   关闭涉嫌恶意交易、欺诈交易、虚假交易的相应交易订单；\n
2)   删除涉嫌违反法律法规规定、本协议或粮易通平台规则的信息；\n
3)   用户信用降级、考核不合格；\n
4)   公示用户及涉嫌违法、违约行为并公布粮易通平台采取的措施；\n
5)   中止、终止提供部分或全部服务；\n
6)   向司法机关、工商行政管理部门等国家机关举报并提供相关的用户信息；\n
7)   其他法律法规允许或粮易通平台交易规则规定的处理措施。\n
4.3   对于用户因使用任何不正确或不合法的连线方式导致的任何损失、支出、费用、罚金，我们不承担任何责任。\n
4.4
        如用户涉嫌违反有关法律、本协议或粮易通平台规则之规定，使我们遭受任何损失，或受到任何第三方的索赔，或受到任何行政管理部门的处罚，该用户应当赔偿我们因此造成的损失和/或发生的费用，包括但不限于合理的律师费用、诉讼费、差旅费等。\n\n

5、信息的收集与使用\n
5.1   为了保证用户可以正常完整的使用粮易通平台的各项功能和服务，用户在此同意：授权我们收集和使用、保存下列用户信息：\n
1)  用户注册时提供的账户名、密码、手机号码、手机验证码；\n
2)
        进行用户身份验证时提供的营业执照、法人身份证、危化品经营许可证、道路运输经营许可证（含危化品类、普通货物类）、个人身份证、驾驶证、危险货物运输从业资格证以及其他按照粮易通平台提示应当提供的证明文件；\n
3)
        用户在船舶、车辆管理、物流监控过程中中提供的船舶业务负责人信息、船舶移动通信标识、船舶类型、船舶名称、船舶各项具体参数、船舶适航证书、船舶定位信息及航行状况和行踪轨迹、车牌号、车辆类型、车辆道路运输证、车辆行驶证、机动车登记证（非必须）、机动车交通事故责任强制保险单（非必须）、车辆定位信息及行踪轨迹、其他车辆船舶信息及用户定位和用户行踪轨迹信息等；\n
4)
        用户在交易洽谈或交易过程中产生的订单信息，如货物信息、收货人信息、承运人信息、仓储信息、货源信息、运输费用等；并授权中化能源科技有权从第三方获取用户的定位及行踪轨迹信息，我们将会依据与第三方的约定，在符合相关法律和法规规定的前提下，使用这些信息。\n
5.2
        除非前款所述用户信息涉及个人信息（本协议所述个人信息是指以电子或者其他方式记录的能够单独或者与其他信息结合识别特定自然人身份或者反映特定自然人活动情况的各种信息），用户同意，我们有权永久免费地使用用户展示于6粮易通平台的各类信息，包括但不限于用户提供的注册资料、数据信息、交易信息及道路货运公共监管与服务平台数据等，并有权基于以上信息和资料制作其他产品或将其作为其他产品的一部分予以使用。用户在使用粮易通平台的产品与/或服务时所提供的所有个人信息，除非用户删除、注销账号或通过系统设置拒绝我们收集，否则将在用户使用粮易通产品与/或服务期间持续授权我们使用。\n
5.3
        用户同意，用户选择向本站其他用户购买或提供服务、产品的，视为用户同意向交易对方披露其用户信息、货源信息、定位信息、车辆信息等各类与交易相关的信息。如以上信息涉及到交易履行的第三方，我们有权将用户信息以必要的方式向第三方披露。\n
5.4
        用户同意，我们通过粮易通、邮件、短信、微信、网站通知或声明等形式向用户发送各类交易信息、宣传信息、促销活动、售后服务、客户服务等信息，如用户不希望接收上述信息，可选择退订。\n
5.5    用户同意，我们有权应国家机关的要求，向其提供用户信息及交易记录等信息。如我们初步判断，用户存在涉嫌侵犯他人合法权益，我们亦有权向权利人提供必要的用户信息。\n
5.6   用户同意，我们有权在必要或紧急情况下登录用户的注册账户查看相关信息进行证据保全，包括但不限于公证、见证、协助司法机关调查取证等。\n
5.7
        我们有权对用户提供的资料进行审查，如有合理理由怀疑用户提供的资料不准确、不完整，我们有权要求用户提供相关的证明资料、予以改正或直接做出删除相应资料的处理，直至中止、终止对用户提供部分或全部服务。中化能源科技对此不承担任何责任，用户自愿承担因此产生的任何直接或间接损失及不利后果。\n
5.8
        我们将对用户个人敏感信息（本协议所述个人敏感信息是指一旦泄露、非法提供或滥用可能危害人身和财产安全，极易导致自然人名誉、身心健康受到损害或歧视性待遇等的个人信息）、粮易通平台中的各类商业信息采用技术手段进行合法保护。未经权利所有方同意任何第三方不得在平台上采用包括但不限于盗取、复制、披露、转发等手段进行违法活动，一经查实，将提交司法机关处理。\n
5.9
        我们可能会与第三方合作向用户提供相关的服务，在此情况下，如该第三方同意承担与我们同等的保护用户隐私的责任，则用户同意授权我们可将用户的注册资料等提供给该第三方。\n
5.10
        在不透露用户个人敏感信息的前提下，我们有权对整个用户数据库进行技术分析并对已进行分析、整理后的用户数据库进行商业上的利用。尽管我们对用户的隐私权保护做了极大的努力，但是仍然不能保证现有的安全技术措施使用户的技术信息等不受任何形式的损失。\n\n

6、所有权及知识产权条款\n
6.1   粮易通平台的所有内容，包括但不限于文本、数据、图片、音频、视频、源代码和其他所有信息均由中化能源科技享有知识产权及所有权，受版权法、商标法和其它财产所有权相关法律的保护。\n
6.2
        除法律另有强制性规定外，未经中化能源科技书面许可,任何单位或个人不得以任何方式非法地全部或部分复制、改编、传播、公布、展示或以任何其他方式使用粮易通平台的信息内容，否则，我们有权追究其法律责任。\n\n

7、 责任限制\n
7.1    除非另有明确的书面说明，粮易通平台不对本站的运营及其包含在本网站上的信息、内容、材料、产品、服务做任何形式的、明示或暗示的声明或担保（法律另有规定的除外）。\n
7.2
        用户理解并同意，我们及其授权第三方对交易争议的调解处理并非司法机构的裁决、判决，中化能源科技及其授权第三方仅能根据交易规则、交易惯例以普通人的身份对证据进行辨别作出决定，用户自愿同意接受中化能源科技的调处决定，我们不对调处结果承担任何责任。\n
7.3
        由于信息网络正常的设备维护，信息网络连接故障，电脑、通讯、黑客、病毒或其他系统的故障，电力故障，罢工，暴乱，火灾，洪水，战争，政府行为，司法行政机关的命令等不可抗力行为或第三方的不作为而造成的不能服务或延迟服务，我们不承担责任。\n
7.4   因第三方未经批准使用用户的账户、用户个人信息被第三方窃取或用户自身终端遭受黑客攻击、病毒等原因造成的损失由用户自行承担。\n
7.5
        粮易通平台需要定期或不定期地进行检修或者维护，如因此类情况而造成网络服务在合理时间内中断，粮易通平台无须为此承担任何责任，粮易通将以平台公告的方式对上述服务中断、暂停事宜进行通知，不再逐一通知用户，用户应当随时关注平台公告信息。\n\n

8、协议终止\n

8.1   我们保留提前通知用户并单方终止向用户提供部分或全部网络服务的权利，对于所有服务的终止而造成的任何损失，我们无需对用户或任何第三方承担任何责任。\n
8.2   出现以下情形时，我们有权直接注销用户账户，并终止本协议：\n
1)   用户提供信息存在虚假或欺诈内容；\n
2)   本协议内容或交易规则等变更时，用户明确通知我们不愿接受新的服务协议；\n
3)   其他本协议约定或我们认为应当终止协议的情况。\n
8.3   用户同意，本协议终止后，我们仍有权继续保存并使用用户的各项信息。在服务终止之前已产生的交易行为，由用户自行处理并承担全部责任。\n\n

9、 违约赔偿\n
用户同意保障和维护中化能源科技及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给我们或任何其他第三人造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。\n\n

10. 通知与送达\n
10.1   本服务协议中涉及各方的邮箱地址、手机号码及住所地均以在粮易通平台预留的为准，本服务协议项下用户变更名称、地址、联系人或通信终端的，应当在变更后的3日内及时予以更新。\n
10.2   本服务协议的送达条款与争议解决条款均为独立条款，不受协议整体或其他条款的效力的影响。\n\n

11.修订与解释\n
若本服务协议的部分条款被认定为无效或者无法实施时，本服务协议中的其他条款仍然有效。粮易通平台保留对本协议进行修订、增补和解释的权利。\n\n

12、 法律管辖及争议解决\n
12.1    本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。如发生本协议或网站规则与中华人民共和国法律相抵触，则这些内容将完全按法律规定重新解释，而其它条款则依旧保持对您的约束力。\n
12.2    如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均应向中化能源科技所在地的人民法院提起诉讼。\n
    </string>
</resources>
